請教工程巴絲(兩份工點揀)

本人香港1間u grad 兩年經驗 (未有site exp)
現有兩offer:

1. 一間細consultant 做structural engineer
計細型既steel work 多, 大老有哂civil, str, geo牌 好肯教我點考牌。
但5太學到野。
人工23k AL10日 1個月2日full paid sick leave bonus=1個月 番9:30放5:30(準時)

2. 一間細main con 做structural engineer (間野做building)
計temp work, 無engineer 大老 得自己一腳踢, 但應該學到site exp
人工27k AL12日 +5%site allowance 13個月糧+bonus 番8放6(未知要5要ot) (長短週)

兩年後打算考HKIE STR 同 ICE CIVIL

你本身咩公司出身？ 有沒行Scheme A？ 仲要想去做細公司.... 咁既CV想4年考牌會唔會太大想頭不自量力呢？

1 坐office又唔洗ot 最緊要係大佬好，肯教你野

無行呀.....可能存多d經驗先再考。但想問下而家要做邊類型既工好d. 本身係間大consultant 做左兩年structural 野

其實都唸緊 咁樣好d 但有時無野做會好悶

5你老母

btw緊係1
不嬲識人好過識字啦

1啦，worklife balance呀，準時收既consultant 係無敵。但係未聽過唔洗O ... arup 協興 aecom 最大依啲都O 到傻喎，btw 做contractor要睇埋site location 計埋交通時間一般都一日11,12個鐘

Thx 巴打 岩岩都reject左2

Always 1
岀到去好難搵到人幫你簽
係大Consultant 做 奶撚哂鞋底
都未必會有人簽你

幫你簽完 考唔考到就另一件事
但冇人幫你簽 就一定冇得考

P.S 都係4年考牌

main con 緊係唔好做

點解咁高人工

pm 我 傾下比意見

之前又話civil 比ive仔推爆市既

1啦
btw好似估到2係邊間

ive仔啱啱grad點同人地兩年exp u gard比

收幹收銀先啦，起碼有人肯教你

不如請教下你冇sch a點樣4年考牌

我估中國佬

利申：鳩估